點解決一睇字就眼訓：o)

唔好打個"字"字囉

認真post勿派膠

訓醒再睇

聽日交assignment啦

我都係

圍爐